快開電視，n賓同大雞樂上左星期日檔案！

佢兩條仆街勁撚上鏡

拉

幫。

電視都熄埋 保護手足

屌 保護手足 拉

粉藍衫係巴士個個係些哥嚟

佢勁百厭

等港父影上嚟